試下叫「蝗語低能仔」，唔好講「書面語達人」

你說的只是蝗語而已，並非書面語

好名

書面語同單程證一樣
審批權都唔係係香港人到
滾水唔係書面語，但開水係

你知唔知自己講緊乜嘢

一睇個格式已經想負皮，睇真啲即刻正評

正評

實施了強姦
達成了超越

香港人既書面語只有一種: 粵文
就係你同我每日都講，每日都用
口點講，手點寫既粵地語文

條賤種又出沒，又係時候推上黎